屯門有咩好野食

如題
好少入屯門唔知有咩好食

🐂

無

刺身